(發夢) 如果條街突然跌左百幾支真槍同手榴彈、義士會否去執?

諗起monster 漫畫最後一幕
約翰準備左槍支
d村民個個狗衝去執
你地覺得義士會否照執?
到時火力一樣
黑警仲敢唔敢打人

8964

唔會執
會叫記者影低

8964

識用夠腕力

首先 呢d野 係點離呢 香港正常唔會有d咁既野 唔係美國

你估m16咩
咁貴仲要美製
要都比ak啦
俄佬貨好洗好用

有冇睇過讓子彈飛

如果依刻來臨我只會諗到8964

先唔講點黎
係講前線會否去執
玩具槍都有機架

除非差佬射死左示威者
雙方已經用上真鎗 正式開戰
否則邊個帶頭
邊個就係千古罪人

差佬一早開左槍
有咩分別

唔好玩啦，識開槍既人有幾多個

有都唔識用，走火 tk仲衰

到時班狗明正言順用實彈槍亂咁射鳩我地 死人

入面唔會有子彈

無人玩過war game?

點解一定係千古罪人唔可以係英雄開國先賢

利申唔支持用槍

再利申，本人不支持違法行為

鐵血的孤兒劇情?

其實而家前線唔同汽槍已經係蠢
起碼班狗會淆底先
唔夠2焦耳告唔到你

用丫叉射人已經夠on9
你用得磚掉人
不如用bb彈

手槍好似10磅8磅

同64一樣

射死 同射傷係2回事
如果唔係 一早開左真鎗
亦都唔需要發明鎮壓武器
呢d發明就係為左扮到好和平而設計岀黎
真鎗係另一種層次既武力

你估黑警唔想打死前線?
前線難道唔想打死黑警?
係未有藉口者